失血過多個陣有冇可能憑意志力唔暈低？

自問自己有鋼鐵一樣既意志
只要我唔想訓 就唔會訓
最多係因為眼訓而訓
失血過多個陣 你打番起精神
仲會唔會暈低？

唔得
會耳鳴 睇野黑曬
好想暈低

意志力夠強呢？

失血過多個陣有冇可能憑意志力唔死？

有，試過好多次都係因為咁執返身彩

切左個頭有冇得靠意志力唔死？
一樣

冇 ，妳個腦唔夠血比妳有意志

無油果陣架車可唔可以照踩油開車唔停低？

有意志力可唔可以有女

有，我每次去紅十字會都捐十包血

次次講句 因為我是妖精尾巴就醒哂

鋼鐵一樣既意志
自問自己都幾奸D FD子?

憑意志

他知道

意志再強都無用

冇用

有d人忍到痛唔暈
有d人一嗌就暈
一樣道理
係有高低但始終有極限

其實唔可能 失血過多已經講緊令氧氣運送減少 暈係代表身體機能開始失去功能

就即係好似電池電量接近無嘅時候你拍鳩個遙控都唔會有太大影響

應該唔得 唔清楚
之前中學練完跑坐巴士返屋企個陣本身無咩野上左上層坐 坐坐下突然頭暈個腦一片空白 對眼可以睇野勁蒙 心諗唔對路要落車 落樓梯個陣突然好似無左知覺對眼睇唔到野好似黑曬咁 feel 到自己已經暈左 然後碌落樓梯 唔知係咪自己迫自己要涯埋落車 廢事咁柒瞓係車度 最後係未完全跌落地個陣企返起身 落左車係張櫈到瞓左一陣先清醒返

諗起都覺得好撚不安